龍床盤想點?

前幾日搭輕鐵經過, 見到成幢嘢曬緊太陽, 嘥晒個位

屌你老母想點

不如賣俾政府做公屋啦

衰在起得太細

正常2百幾 3百幾呎一定有人買

百幾呎邊有人想住

所以你咪會覺得二三百呎都係正常囉

SOSAD

投降啦，有機會做服務式住宅租曬出去

如果球半又有車位俾人買，我想要

合理化煙幕

政府同地産都當人係狗咁撚

以前400 一房兩廳都話細啦

依家千呎已經係豪宅

開放式就正常

on撚79

第一城咪又係二百幾尺
點唔正常呀
你有錢住大咪正常囉 你無錢呀麻

正宗浪費土地 死唔肯減價

冇辦法咖啦 個市係咁升 咪買左再換大

舖王都有今日

但撚得戚話皇帝都係瞓張床

同期弘海就賣哂
佢跌市就開盤 升市就封盤
成個銷售策略都錯

根本係劏到太盡 仲賣兩萬蚊呎
佢賣百零二百萬大把人狗衝

好似唔係舖王講
係最初嗰間發展商條撚樣

變做大酒店都無咁嬲 (比死人嗰隻)

酒店可能有得諗？

賣2球咪清到囉

但老實講, 土地用途應該唔係話改就改

有無人知空置稅幾時實施?

所以話香港d樓唔係for人住
度度都咁密質質,但原來係曬太陽

菁雋 AVA228
依家個個趕住出新盤清貨
邊個會買龍床盤

吹極話減價都未減價， 擺响度就注定等俾空置稅， 近乎現樓黎

好似話預計關鍵日期係19年9月30日

兩伙買家有一對一 保鏢式保安服務 仲有私家會所

有個問題
如果真係得兩伙人住, 咁管理費點計